













    

    
        
    







    






<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"  xml:lang="en-us"  xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <channel>
        
            

            
                
            

            
                <link href="http://localhost:41073/hablando-de-m/" rel="self" type="text/html"/>
            
        
            

            

            
                <link href="http://localhost:41073/hablando-de-m/rss.xml" rel="alternate" type="application/rss+xml"/>
            
        

        

        

        <description>Recent content</description>

        
            <language>en-us</language>
        

        

        <link>http://localhost:41073/hablando-de-m/</link>

        

        <title>Hablando De Ms · Práctica 1 de HUGO</title>

        

        
            <item>
                
                
                
                
                
                
                

                

                

                

                

                
                

                

                

                
                    <description><![CDATA[<hr>
<h1 id="mis-aficiones">Mis aficiones:</h1>
<p>En el tiempo que llevo vivido he pasado por muchos tipos de intereses diferentes. Me considero una de esas personas
que no le gusta hacer siempre lo mismo, la monotonia apaga al ser. De pequeño fui a clases de pintura, jugue al futbol en el equipo del barrio,
luego pase al balonmano y entre medias también aprendí a tocar la guitarra. Ahora un poco más adulto esa necesidad imperiosa de descubrir
cosas nuevas se ha reducido pero sigue ahí ese sentimiento de querer conocer todo lo posible que este inmenso mundo ofrece.
La libertad de la movilidad en furgoneta ha hecho que pueda descubir sitios que antes eran solo vacacionales, desde ir a hacer una via
ferrata un fin de semana, a subir a picos nevados en agosto, pasando por bucear en playas cristalinas intenando coger escurridizos peces de colores
que siempre ganaban la batalla. Las ganas joder, eso es lo que mueve todo.</p>
<h1 id="mis-gustos">Mis gustos:</h1>
<p>Al compas del ritmo anterior no puedo encasillarme en un gusto estatico. Conciertos en festivales con osos que bailaban como putos locos
dando brazadas intentando no naufragar en un mar de gente, o conciertos de año nuevo en un audorio soltando la lagrimilla que brota de
un tema de Vivaldi, han sido mis gustos en cuanto a música. No soy fanatico ni hooligan de un estilo único pues creo que en la variedad
es donde esta la plenitud. En cuanto a comer no tengo dudas, se me hace la boca agua con un bocado a un trozo de carne sebosa bien salada
cocinada a la brasa, no desprecio a las verduras y admiro a los vegetarienses, pero me puede el sabor a carne fresca.</p>
<h1 id="sobre-mi">Sobre mi:</h1>
<p>Un lobo que necesita a la manada pero que entiende que en la lucha solo puedes usar tus propias garras.</p>
<p><img src="/images/img.png" alt="Foto de ejemplo"></p>
]]></description>
                

                <guid isPermaLink="false">tag:localhost:41073,0001-01-01:/hablando-de-m/principal/</guid>

                
                    <link>http://localhost:41073/hablando-de-m/principal/</link>
                

                
                    <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 UTC</pubDate>
                

                
                    <title>Hablando un poco de mi</title>
                
            </item>
        
    </channel>
</rss>
